感情問題,好難抉擇

本人32歲，有個3年既男朋友，喺交友app識既，佢樣貌正常（一般），高我少少，我哋有啲共同興趣（睇戲），我有興趣而佢冇興趣既，佢會嘗試陪我做，不過就會喺旁邊打機咁X'D，同埋因為佢返夜，星期六要夜晚先出到來行街，有時我都想佢早啲，多啲時間陪我。本來一切都很好，我哋亦討論過如果儲夠錢就下年年尾結婚。但今年年頭遇上"他"，我在大專進修時經老師引薦入左他公司做marketing part time, 他是公司的General Manager(即香港區"老細"），他35歲，樣貌談吐都好presentable, 初見面時淨係知他是老細，我好緊張望都唔敢望他，工作上亦無需同他交流，疫情關係有幾個月冇返工，直到9月HR搵我，話想我做Assistant幫GM手，咁就答應part time 做assistant, 所以就開始同他有交流，我開頭都好緊張，但他都俾咗好溫暖既笑容我，又叫我唔使緊張，他說我是他第一個請既assistant，有我幫手他工作上輕鬆很多，工作上都經常讚我。有次高層開會，他邀請我留低一齊食lunch, 我唔慣同咁多高層食嘢所以婉拒了，但他都讓我係出面食lunch都可照claim，金額仲多過一般staff claim. 其實我感覺到他有向我示好，但我由於已有男友所以有意無意避忌，工作以外既事也不敢同他講多句。不過時間耐左，加上我同男友過左熱戀期，我開始擔心婚後經濟問題等等，又會諗會唔會GM的他才是真命天子等等，我發覺我同男友各自對於呢段感情都少左啲啲熱情咁。。。
呢排多咗諗係咪應該俾個機會GM的他？
但我知道我呢個狀況，我和他都好難開始。。。
同男友分手好似好殘忍，我之前諗起都喊左好耐。。。
我應該點做？

無比較就無痛苦，無選擇個陣就好多野無問題，可以遷就
一有選擇，依家個男朋友全部都缺點，D優點就唔再覺得係優點，同佢之間好多問題出現

老實嘅，會唔會丫GER對個個都係咁...
仲有辦公室戀情...驚唔驚分手後...
要諗下熱戀期不再呢樣野，你第時到丫GER一齊之後都會經歷...

或者簡單咁講，依家男朋友滿唔滿足到你!! 嫁唔嫁得過??
都建議樓主同男朋友搵下D共同目標完成下，例如去下旅行緊(我diu...下年唔洗諗去旅行了)

你依家同丫ger嘅關係，俾多少少耐性，唔好覺得佢對你好就係鍾意你，有無可能做朋友好過做男女朋友?? 有時相處耐咗，發現做朋友好過做男女朋友。

分手，分手，分手！

copy be 啲濕鳩故事做咩

此帖已完